根本所謂單程證問題源由係香港人自己🤦‍♀️

上一代唔娶大陸老婆
佢地又點樣申請來港團聚？
即係連登仔既阿爸阿爺果代
連登仔屌 就屌上一代點解娶內地女
但今日一見到靚d大波d既絆咪又係個個:圖呢？more咪同上一代一樣

沙士年個個北上扮大爺又2奶，住上水日人仲寸77話我星期6日上深圳1舊水當大爺不知幾爽（今日睇真啲訪問）
而家

一早講左今年大鑊

有個剪髮佬話深圳當年massage 一舊水4個鐘
我諗，屌你刻薄到
而家佢

男人要扮威溝支那女，就好似老鼠食老鼠藥咁

碌9控制住成個人

屌你老母無單程證班北姑就唔會帶到成家人落黎申請公屋啦

死五毛又要將個制度上既問題屈番落香港人到

係正常咪最多申請條北姑落黎 但中共批乜柒三姑六婆都落曬黎

講得岩啊 如果同港女比好多連登仔寧願要支那女人
啲港女數港男係廢柴 要娶支耶女人
之後連登仔就話啲港女眼角高 搞到要娶支那女係港女既報應 根本唔關港男事wo